(Gay) 覺唔覺hehe好難識人 (147)

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

新po留名

好耐冇開po了

呢個好cute

FC!!!

之後再度下自己 發現都差唔多

扮啦

裁判官

！！！正想講好耐冇見你

失語姐都世一

多圖 牙官 高清 大頭

好波

恭喜哂

留名食花生

曬命

雷珍妮以前高登自己一個自問自答推咗5版

等佢入嚟

Emmmmm.....

新人lm

雷巴

個個咁中意扮新人

又潛？

。。。。對唔住

掛住佢啲j圖

你乜水？

想睇姐姐個腩

。。。係咪講緊我

？？？？？？？？？？？
點解可以冇eps

屌

您平時係咪會去打簿。。。

認真問
有冇好睇嘅啡色皮鞋

。。。。

$10

agget

你要咩款

對唔住貓貓 唔係好清楚依方面
幫你唔到

？？？？？？

Not shy not me

Sorry 我好蠢
乜都做唔好

咪顛啦。。。

直接加入啦仲追

bb好撚型！！！！！！！！
啊啊啊啊啊啊！

又不是八十年代。。。

彩虹

係咪見過了

係，我懶得搵過張

點解依兩條女 咁撚柒高。。。。

聽日

咁早起身仲要用腦 真心攰

揾我？

叔叔 好正

想留tg拉人氣了

講笑

常規操作

懷疑係同武巴一齊影。。。

廁所定office位

Hi 有咩做

????????

叔叔好正。。。。。

想約人了

唔好不修邊幅就得
好好咁喺能力範圍內保養自己

仲勁嫩口勁想食

點解？ 你啲長褲全部緊身？

試下著裙
會有新世界嘅體驗

....

唔好啦

我塞得落

想試了

唔係 但著長褲就係會有種唔舒服嘅感覺

真
條友就黎食哂我d fd

？？？？？

佢係

平時都係隻眼開隻眼閉

差你做千人斬

好驚 貓貓保護我

全部人比你睇晒

？
喂喂喂

去開房啦

食我先。。。。

想 但你唔畀

連姐又出手了

？

？？？？？？？
喂啊屌你老母押韻嘅

收唔收多個fwb
想玩換夫

。。。我參與唔到依啲活動

正囉

您係另一個scheme的放心
總有你份

猶如又上繁星🚬

天上

咁我做您夫💓💓💓💓💓💓💓💓💓💓💓💓💓

You made my heart break and that made me who I am💔

您聽我解釋先啦
我講笑咖咋。。。

想玩換妻party

早晨

抱起你

想畀你深蹲。。。

Same。。。

你會頂唔順

唔緊要

屌你老母甜心貓寶貝

召喚甜心貓寶貝
屌你老母

點解啊 唔好蝦佢啦

佢得罪我

咁啊 @甜心貓寶貝

自推五頁？

我揾唔返！！！！！！！！！

佢自己玩咖咋喎

我覺得係最好嘅self review黎
知己知彼

渣架貓寶貝

我有嘗試去保護您

好啊 想試

我都覺

依家啱啱好

Hal 已經畀我熄咗

想點

唔熄咗佢， 佢會整死我地㗎

?????

你都入左嚟

？？？？？食仔？

牙糊你個個都識嘅

唔係重點

出去繼續吹
比個咪屋企人一齊唱

繼續唱*

咁好聽
怕咩
覺得您要經營返個channel

Wtf.....

我都覺 好想聽牙巨唱歌...

都唔夠牙雷出名

想上了

家姐成日開餐嘅

Have place

無 好尷 想死

好明目張膽

。。。。。。。。。。。

前幾日先見你開餐

咁都叫冇成日

家姐

牙糊

嘩hi

Hello

hi !!!!!! 單身狗參上!!

hi Walesa!!!

hi

上未呀家姐

攬住我